無依無靠 係咪最好移民

無學歷 無專業技能 無屋企

打份萬幾蚊嘅工 交租都無三分一 好難儲到錢

一去思考未來 就感到沉重嘅壓力

好辛苦 想死

係香港 我搵唔到生存嘅意義

好似每日都受緊苦咁...

會唔會去第二度生活會有一個希望...

有冇bno

既然你話自己儲唔到錢 咁你點樣移民

你過到去都係死

本身都唔係努力開既人
你過到去英文唔會突然間好
加上無技能
不如你係香港學好英文
Ok先過去

打份萬幾蚊嘅工 交租都無三分一

咩樓6千以下 香港係癲撚到 普通租一個單位萬幾蚊 等於1個大學生一個月收入
外國通常4分1

On9
樓主先無野豬 香港又下層皮幾 果邊又係
嗰班專業人士香港搵幾皮 去到無先煩

你似難民多啲

無...

你啱我都係當比個方向自己

生存在世有個目標

我諗緊會唔會考個藍領牌 可以技術移民

做難民，你去歐美澳紐加英國應該生活會好過你係香港，如果你勤力嘅話。

真
學好英文最重要

Ys 所以諗緊 加拿大/澳洲 做藍領 去捱嘅可能性

我都覺 係呢度都係

Sorry 無乜留意，點樣透過難民身份去第二度 介唔介意分享下

冇錢就食屎啦

乜都冇先容易
有好多人都係放唔低屋企同份糧先唔移民

人過你又過
自己柯篤尿照下自己個死樣先啦

好多大陸仔偷渡唔通又英文好勁咩

咁你讀緊書？打算去加拿大？
你有技能？去澳洲？

你有決心嘅唔怕捱嘅
如果喺香港都頂得順
去做難民應該好容易（當然唔係真係申請難民簽）
喺香港係你想捱
見你後生都唔會請一口咬定話你唔捱得

On9. 係香港點學好英文！直接去到當地學包你進步神速

打緊份hea工，諗住過澳洲
無技能 打算搵中廚學徒 一路做一路學

有決心！依家計劃緊 點樣以廚移民
不過本身無做廚經驗 有啲臨急抱佛腳

都係既 但諗住未去之前準備下
假如要考IELTS 都可以提前裝備下自己

樓主會唔會考慮搵多少少移民資料先再決定？
睇到樓主情況有啲擔心
首先樓主冇BNO，門檻最低既機會冇左
因為澳洲要儲分，唔係一定比你移民成功，可以參考澳洲移民post 其他巴絲既分享，三個國家最難
如果到時衰左返香港只會仲失望
加拿大黎講相對成功率比較高少少
而家儲定啲錢過加拿大讀書會唔會好啲？

希望樓主試下資料搜集先（入下啲fb group睇下人地講咩，比較下門檻，住屋物價最低工資等等）先再決定人生下一步規劃，我都係草根階層，前排都過左英國，希望樓主加油